昨飛南海巡航 美轟炸機今赴東海

又B-1, 飛得好密喎

一尊有無去防空洞？

口交部又縮番入老母個閪度？

果然係一尊腐乳

聽聞北京間海底撈幾好食
幾時揸入去休息吓打個邊爐

香港狗屋有大量軍火 會唔會係目標？

自出自入呀
共狗

葉劉淑儀，楊偉雄
呢兩隻漢奸算唔算有份資助美軍今次行動？

擺上weibo嘛